{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양비치콘도"
    },
    "text": "洛山海水浴場徒歩3分以内の襄陽ビーチコンドミニアムは、洛山海水浴場と襄陽南大川が出会う場所に位置し、襄陽最高のオーシャンビューを誇ります。 お知らせでは、入室は15:00であり、退室は11:00です。 フロントデスクの業務時間は09:00から23:50までです。 政府の方針に従い、毎月専門消毒業者に依頼して定期消毒と防疫を実施しています。 客室は予約順に割り当てられ、上記の画像と実際の客室は異なる場合があります。 基準人数と追加人数については、各部屋のタイプによって異なる適用となりますが、オーシャンビュースイートと一般スイートの場合は2名基準で、追加人数は1名まで可能です。 追加人数の場合、1人当たり20,000ウォンを現場で決済する必要があります。 オーシャンビューファミリー、オーシャンビューロイヤルスイート、一般ファミリー、ファミリーの韓室の場合は4名基準であり、追加人数は2名まで可能です。 追加人数に対する支払い方法は同じです。 最大人数を超過した場合は入室できません。 炊事情報では簡単な調理のみ可能で、肉や魚などのにおいや煙の出る食べ物の調理は制限されます。 予約のお知らせでは、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があり、予約が多い金、土曜日、祝日には駐車スペースが足りないので、外部の無料共用駐車場を利用するよう案内しています。 夜12時以降は騒音に注意し、お互いの安らかな休息のために配慮と協力をお願いしており、客室はすべて禁煙です。 客室点検のため退室時間を遵守しなければならず、客室の鍵を紛失したり毀損した場合には賠償費用として50,000ウォンを請求します。 アメニティは環境部の指針に従い、50部屋以上の宿泊施設では使い捨て用品を無料で提供しておらず、シャンプー、ボディソープ、石鹸は備えています。 歯ブラシ、歯磨き粉、ミネラルウォーターは提供しておりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "洛山海水浴場ビーチコンドミニアムの場所はどこですか？",
            "answer": "洛山海水浴場ビーチコンドミニアムは洛山海水浴場と襄陽南大川の出会う場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00であり、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの業務時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクの業務時間は09:00から23:50までです。"
        },
        {
            "question": "定期消毒と防疫はどのように行われていますか？",
            "answer": "政府の方針に従い、毎月専門消毒業者に依頼して定期消毒と防疫を実施しています。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室は予約順に割り当てられます。ただし、上記の画像と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "各部屋の基準人数と追加人数は何人ですか？",
            "answer": "各部屋のタイプによって異なりますが、オーシャンビュースイートと一般スイートの場合は2名基準で、追加人数は1名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、支払い方法はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数の場合、1人当たり20,000ウォンを現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事はどのように制限されますか？",
            "answer": "客室では簡単な調理のみ可能です。肉や魚などのにおいや煙の出る食べ物の調理は制限されます。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせで言及されている料金の変動はどのようなものですか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があります。金、土曜日、祝日には駐車スペースが足りないため、外部の無料共用駐車場を利用するよう案内されています。"
        },
        {
            "question": "滞在中の騒音についてはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "夜12時以降は騒音に注意し、お互いの安らかな休息のために配慮と協力をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "客室の点検について教えてください。",
            "answer": "客室点検のためには退室時間を遵守する必要があります。また、客室の鍵を紛失したり毀損した場合には賠償費用として50,000ウォンを請求されます。"
        },
        {
            "question": "アメニティについて教えてください。",
            "answer": "環境部の指針に従い、洛山海水浴場ビーチコンドミニアムでは50部屋以上の宿泊施設では使い捨て用品を無料で提供しておらず、シャンプー、ボディソープ、石鹸は備えています。ただし、歯ブラシ、歯磨き粉、ミネラルウォーターは提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 586,
        "QA": 682
    }
}